究竟今個禮拜內會唔會宣佈WFH呢?

會
唔會
估中無獎

唔想咁快死

咁多負皮

唔會 理9得你死

唔想死

書展都應該搞啦
理撚得你死

公務員既話書展都唔cancel，點會Wfh

唔會中你班黃屍圈套

不如宣佈WWIII

屌 仲要做家訪周圍去

林鄭媽媽唔會中圈套

咪燈啦 距離收工仲剩三個鐘咋

唔似WFH,但似會SHIFT番工

書展同海洋公園係咪免疫區黎

可唔可以過2星期先?

到時爆哂架啦

咁咪好 到時一次過繼續wfh耐啲

到時你work from hospital 架啦

唔理啦
我私心想佢咁安排啫
呢兩星期我唔想

大佬同咗我講自己決定

咁好

理得你死

書展停左先同我講wfh

係都好啦

我好肯定話你聽唔會
利申：燈神

唔會啦

我嗰間實唔會
啲老闆懶係西化
口罩都唔帶
點會俾你work from home呀

冇希望過有一月到而家未試過wfh

多餘，書展動漫電腦展照搞怕咩

其實可能已經開始緊不過我哋喺歷史入面唔發覺

外資公司 上次爆發有wfh
今次爆佢哋完全唔驚 啲鬼佬仲鳩下鳩下

信政府唔怕咪𠹌燈我国

我都等緊

我office d人差唔多全部唔戴口罩。。。痴線，當自己屋企咩

好過無，照殺。

佢可能會覺得WFH有助增強書展乜展物展業績

公司講左下星期WFH

唔似會
利申 等緊

其實要 但政府

睇政府頭
林鄭：返工啦柒頭 想wfh 不了

唔會點都過埋書展先

係hospital 都要work

個案太少，政府奉陪

樓主腐皮都呃咁有趣嘅

Wfh 0機會
政府唔會做野
只會由佢爆
一日幾百個都會猶如垃圾

你知我知單眼佬都知

我公司宣佈左啦

坐係屋企等出糧

球場、泳池、圖書館都唔關閉
政府今次擺明佛系抗疫
WFH凍過水

位新局長換黎專攪公務員
點會咁好WFH

我都想WFH!

啱啊返一日公司 一日WFH都好

唔會再有架啦死心啦

連燈

政府理得你死

半wfh

我覺得爆多個星期都只會係政苦自己WFH
私人機構WFC

鄭月娥:唔會跌入暴徒/病毒既圈套

炒哂佢

咁之前係咩玩法
係咪有做野

777想大家接受與病毒共存

推 抗爭Mind Map #移民走資 #快閃文宣 #聯繫匯率 #一國兩制已死 #香港自治法案 BNO「5+1」

唔會

WFH 會增加DONKI人流
有更大爆發風險

星期一wfh

今個禮拜？即係聽日？

唔會 個政府唔會咁有效率 爆多半個月就可能會

屌你老母

辭職算啦懶到咁

一定唔會
最多返shift

從來都無wfh呢樣野 所以連期待都無

今日都就放工

唉

最大問題係藍領工作唔會wfh
而家爆得最勁就係藍領

雖然wfh 有備防範於未然，但就算係都應該阻止唔到會爆

你仲未計番工d 人wfh 會走左行山食野又要涉及搭車

呢個好笑

班政府高層唔停工係咪想惹埋自己！？

笑乜鳩
認真

咪ff啦

2-5月wfh真係好爽 最多一個禮拜返兩日 希望可以快啲再有

donki... don don don... donki

一個月三次wfh算唔算有

邊間？

中多100人先考慮wfh啦

唔會 咁多幻想 反而失望愈大

辭左

唔會，起碼爆多一至兩個星期先。

下星期日日過百/千就會架喇

屌，破千負皮 早知掉返轉問